囡囡想知點嚟 楊思琦：喺媽媽個肚度嚟

【星島日報報道】邵仲衡、楊思琦為ViuTV 新劇《詭探》進行拍攝，楊思琦於劇中飾演心理醫生，飾演茅山術士的邵仲衡每次打敗強敵後，就會找楊思琦作心理輔導。

楊思琦表示現實中亦似扮演心理醫生，多做聆聽者及解答5歲囡囡的疑問。問到囡囡可曾問及一些尷尬問題，如性教育？她說：「我答佢喺媽媽個肚度嚟，囡囡有學游水，我都會教佢除咗媽媽同婆婆，唔好畀其他人掂身體。」另外，邵仲衡自言近期跟幾位香港小姐出身的靚女合作：「我發覺佢哋有共通點，都係好專業，keep得好fit，個人好有紀律同自制能力。」

阿女 你老母係支那肉便器 仲臭過公廁阿

佢同楊思琪係乜野關係

雲海條柒碌竟然會講思棋妹

佢做乜9咁激動

因為楊ck反同

支那種真係有樣睇

G

諗起蠟筆小新

仲有人生馬戲團呢

仲有一身性病

呢個女人仲乞人憎過天真嬌

響吳帥下體射出來先

雲海同施明十幾年前主持過怪談

囡囡問啲疱疹點嚟
楊CK都係答喺媽媽度嚟

做乜撚野揾佢拍劇 邊個想睇

首先係吳帥叔叔度黎先

人生.......出黎

飛甩個親生老豆？唔係吳帥唔要佢咩？

我諗意思係飛左個肯負責任既男人

又係呢個賤閪女人
難為佢出到嚟仲以為自己係萬人迷

比唔帥中出以黎